今日18號 呢個月食左幾多張牛肉乾？

7張
月尾問多次

底死

抵

0

抵死

零

宜家錄影就開得牛肉乾可能未收

兩架車加埋2張

成年1張都冇
除非等人否則唔會泊街

好人好者有停車場唔泊 唔抄你咁抄邊個？阻街撚

13

由始至終
0
明知有啲時間抄硬就唔泊街啦

呢牌風頭火勢已經盡泊停車場

但今星期中左兩次雷射槍
沉晚仲要扣3分 450
屌